雲爺爺俾假希望人 完場前一野揸爆好心狠手辣

雲爺爺盤棋

雲爺爺又贏

場波睇到好撚high